有冇試過發夢夢到佢，跟住幾日個人都好空虛

睇返以前啲合照
哭能左

夢唔夢到都空虛

小心夢到夢遺

起身洗底褲

每次夢到都會笑醒
十一年啦

我明 忘記得七七八八先記起

因為一個人搞到醉生夢死究竟有幾撚低賤

有，仲好記得就算夢裡面我都係改變唔到事實，再傷害多佢一次

攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟感情台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

好惡 對唔字

仲要連續兩晚都夢見佢

11年咩事

你成日CALL G 都會掛住人

唉
祈禱瞓個好覺

女同事？

？？

掛住你

俾面仔燈到瞓唔着

仲有幾個鐘上刑場

連登好悶

你想我點回你
上鄉土？

yn question

不過而家啲post 真係冇乜意欲去睇

自從分手就有 我最近決定 發一次有關佢既夢我就寫低佢 寫低埋所有細節 好似寫完感覺好少少

你牛定熊

我平時發夢起身就唔記得
今次記得好清楚

冇玩衍生啦

咁升定跌

聽日唔跌我切6 9落嚟餵狗

我唔開咪無高質post

開奶茶

你啲膠post 一睇就知你開

ok一開市不問價掃貨

有d掛住肥仔

咪玩啦

日日賭錢咪唔空虛囉
做咩而家唔玩股票

tg佢

輸到冇銀兩

屌 原來你係xxxx男朋友

馬清好鏈慘

分咗手8年，每次夢到初戀都會覺得好開心，喺現實見唔到佢，喺夢境可以同到佢相處我已經好滿足

pm俾me

低調啦

你pm佢問

八婆玩鳩我？

希望巴打可以由康復中變成完全康復

你家暴嗰個女人？

last seen month ago laa